唔好阻遊客啦.......

而家捉到鬼, 佢地就係阻緊/罵緊遊客, 你地係真心膠俾佢地感染左? 你地做緊同佢地一樣既野喎......
中共就係想你地不得人心, 咁你地知唔知要點做?
就係冷靜 宣揚 癱瘓機場 而唔係阻遊客, 政府/航署叫停機係佢ON9, 你和平係唔會扣到你帽子
但你地都阻遊客既時候, 你就會幫呢個政府食左呢隻死貓

希望大家可以冷靜一下唔好阻遊客
機場要係和理非/優主場, 如果唔夠人令佢唔停飛我地要做ge係檢討, 係咪文宣不足, 行動定係太趕? 勉強用阻人入閘會令好多人/外國遊客反感
記住我地其中一個目的係要外國遊客對我地有好感, 你阻佢會有反效果

不過都係個句 放核彈都唔割席 但希望所有人諗清楚戰略目的同用ge手段配唔配合

721

811

push

文宣呀~~~